請你地每開一個蛋糕post，入面都加一張圖

原來香港人嘅決心係用一嚿蛋糕就分化到
嬲就屌人好正常，但唔可以唔記得我地之後要做咩
點解全世界都掛住蛋糕而唔係開花唔係要過人權法
同我save咗下面呢幾張文宣再用你方法spread出去！！！

大家屌完推返行動post啦，聽日十八區大大鑊玩起佢！

我要見到遍地開花玩鳩popo

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

人權法過未呀？黑警返去擁抱大灣區未？未就聽日2點去自己區啦

推！

仲有11個鐘咋，仲屌？

槍口一致對外！